[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (894)

派me羊大錢

lm

cash ah

一定要正評！

最後11角？

班菲特我屌你老母

臨尾班非特 單刀唔入 正仆街

為粒糖輸間廠

搭緊的士 唔撚敢買

Young

好似12角

迪祖

yes

唔補好過補

同搭的有咩關係

墨超大波

冇 搵野講下

經期

365變番11

笑到我

😂😂

tg

全地成句重點擺明係搭的士啦

屌以為第3球
sor

半和？

半3全3唔該

既買主第三粒
又要買冇入球
好矛盾

比卡超個盤 過山車

比卡超同路?

買2.5b算

sam load

見到客紅牌補飛呀

個心定曬

鳩蛇

墨假入波未，針了

等主fg回下即入

個個都買主?
有冇買客嘅比我定定驚

ne

肥鳩

9.5b

1:0

反蛇

yes 輝哥

比卡超做咩唔出Honda 仔

仲未開波？

not yet

學埋美國佬啲衰嘢

miss you fat 9

cup子 i also miss you

終於搵到個

Long time no c 修屍寶寶

去左冰 近排點 d fake goal係咪你操盤

講緊數呀

仲味開波

好多人買主咩？？

me too

近排係咁報錯分 俾老細鬧到仆街

全世界回飛姐

入未

仲唔開波係咪痴撚線

大！廢！西！

做乜仲唔開波

會死幾多mon po狗

終於都開波

球探平衡時空踢左15分鐘了

我睇條友撐得幾耐

黃金比例嗰位人兄跟咗580

帕丘卡

曾經很想買角大
可惜光陰過得太快

Which church

3.5b

上呀比卡超

比卡比卡

上呀,一陣推上去日職到呀

角大已死

無本田如何入波

上半2球先

下盤上呀

痴線....真係有人$500買4-2

半大呢

1C

半場1-0可以嗎

見到有人跟3K

唉，唔中真係害死好多人

不了

不了你個不了！

2-0?

屌咩rc

客 FG

比卡超RC

客咁快紅

牙祖上

Red card

聽講紅左仲勁

原來客紅左,不了

主ng123了！

你老尾呀 迪祖亞拿連續兩場對面都Rc
我兩場都買左佢對家

同意

咁快紅

呢個係咩料好似好勁

皮卡丘守住半場牙

屌你上星期瓜達又係前20分鐘rc

力頂00完好嗎

有飛？

識唔識slave

0 0贏半都好啦

聯賽高分球隊受讓比自己底分嘅球隊必有原因

2.5b 有2.5。好想入

屌，我要入球唔係rc

0 0 gchi

RC goal

比卡超 goal

比卡超不敗派100 最快留名

活在球內盡是生命
本田圭佑彈力超勁

我

LM

假分狗？

咪撚亂報啦

紅左特別勁

有出咩？

屌 紅牌睇錯goal

我第一呀ching，記住我了

記左 你馬會戶口係咩

後備ING

點睇錯

唔該唔好報假啦好嗎？

有無爸打買左半大

9up only

notification 見到個1係比卡超度就以為係goal

1:0 goal

咪亂叫啦 我買左1.35

不敗先tg啦

主FG 得1.35

比卡超紅前鋒

仲未BLOCK

入唔到都咪比人入

係人地禁區踢腳

No c no goal so boring

1.35都買得落手

半大 半場主 讓球主

客FG 落飛

無錢係咁

屌你老母rc
紅咗特別勁

柏雷素毒 讓一球會唔會太深

牙祖

紅左係咪應該入角細

快啲入3球啦屌

超得人驚

2.5b

對手係榜尾垃圾

半大呢屌

唔會，屌打

單邊10角上呀

柏雷太難觸摸

美麗入未

仲唔入波

有幾次屌打都入唔到波

次次都skip 最多買下角大

以前係日職最好賭個隊,
主場買佢,客場買對家

比卡超上呀

屌主入未ar 買左一雞

主能夠

2.5b已死

2c

上呀，紅咗成隊上晒火

主快紅

比卡超

小注買pikachu win

1:0 提

客隊攻啦 唔好撚泊巴士

尾關比卡超

有冇人有提示角球既apps

bet365

打少個都對攻

申請唔到英國id

即係365scores?

唔攻點俾人入

買左比卡超

若果果場刷得多好煩

紅咗上晒火

如果買角大唔會覺得煩

又曬命

0.5b已死

今晚生日 有無手足介紹場波黎賀一賀佢

暫定心水
西鯨
狼隊
蒙特雷

比card超上呀

又豬，入波未

細細地買高水客勝

仙台

主唔刷角就俾人入啦。
同紅牛一樣咁廢

下盤頂實呀屌

主半場入粒啦

比卡超食屎啦又唔刷又唔俾人刷

比卡超紅左個..

唔駛申請,DL APP就可以有提示功能

紅左特別勁系列

墨閪波真係以後唔好制

半場super冇交收

買角大=聽出耳油
買角小=催命魔音

是油 對我好好 俾id我download

派我

Apple id

笑llm

球證俾人打

半場無一粒講唔通

入未啊 想加大m gay姐

主隊個反攻少人到,究竟係邊隊打少個

球證受傷有冇得換

有,換第4助理

我了

球證: 無野 我自已冼腳

豉油哥可唔可以借埋丫？ 申請唔到

裂開左啦

抵打啦

1.56

2.5大已死

入一粒先啦....

主入未呀

小美pm💕💕

快啦 入完我call g

停左好耐下

糕

想知腰斬未

主糕

比卡超刷角追和

Lm

1-0

1.35 叫破喉嚨

牙祖頂住 要回牙祖懷抱了

終於入，dum春冇買1.5b

半2全10

一開365就入波

隔一陣開多次

頂乜鬼 456佢啦

終於入

頂住完場

咁早

主能夠！！！

ching sick ball

主fg 訓

趁佢今日仲係處

我都訓左 幾驚俾人入

咪係 拎隻比卡超黎出氣啦

唉 半和

比卡超橫掂都輸緊，攻7佢

yes 互攻開大

同路 差4min都唔頂埋佢

買乜都紅
求下追和反cup

2:0

學到野

仆街 追多球主先

6.5s

賤種波又唔半大

派我ok?
me角大

下半比多兩球

輝輝有無第2個比數呀

半主爽了

開中間齊豬

屌。又要mon風po了

下半求你追和

系

得半主 無半大

禾想玩球

好多波台手足都有mon

唔駛mon了 今次好廢 最多得3號

甘禾幫梨moon

Honda仔下半場要發威了

Ching係德洲比風吹走未

主隊堅廢
客隊未踢少個都有黃金機會

1:2開個大

游緊返去

9.5大gg

我淨係知2隊賤種唔撚刷角

差兩球

3.5b 無望

OK

買左客ng

3:0開個大

又有風？幾時？

補唔補2.5b 好 定等日職算

1200 北海道可信賴？

今晚

幫你mon啦

今次想做假膠

睇完佢打多兩個都俾西鑽圍屌就入左黑名單

1點wor ching

對左。。。

成晚無訓 眼盲

肥鳩又十蚊對人

$10 big c

你要羊了

有冇手足買左比卡超

本田係咪回塘啦?
要加入比卡超呢啲墨西哥隊
記得之前好似係A米到踢架啵..
係咪我記錯?

比卡超苦主

苦主

大波大角苦主

咪我咯

買左一叉🤦🏼‍♂️

Honda仔來了

連續兩個禮拜買中迪祖對面果隊，連續兩個禮拜食紅

反杯

等5.5b

比卡超反超22賠

個天有無咁憎我？

超咩鬼啊 追和都偷笑

冷靜d

係d足球員好憎我地

23倍果陣入左

比d信心比卡超

而家紅個前鋒wor

ching你賭球36

sick ball
10蚊

中場遠射搞掂

honda 會入兩個罰球反cup

本田圭佑

永遠就係比人絕殺
查比對西鑽
呢場半和
唉 推到上少少又豬哂

龍門球變導彈直入

一係大波 一係和波

上次講到一半無講完
你而家賭幾大

2:2 win win

主唔入比人入啦

紅件都係1-0，笑死人咩

差唔多啦都係

比個和我啦

連c

屌。未足水就刷

紅咗個 輸一球 仲唔踢進攻足球 不如企曬係龍門

自從比隊賤種阿仙奴秒吸之後未好過
愛隊永遠陰鳩我

一陣真係咁做你仲唔仆街

Honda仔射爆主隊

差啲入左5.5s

即係幾大 自已要面對自已wor
返左工多左錢係會好容易賭大左
我當你搵15k 玩1000咪算
唔使一次過入哂
200 200咁入 賭波唔使賭命
月月清個人會無乜希望

每個月供下股收息仲好啦
好過鋪草皮

攻呀

2.5b未

紅咗唔攻就比人入多啦，還掂都輸
做乜唔攻撚晒上去呀

派我就會goal

又話屠龍不屠狗

客反cup未

gchi美麗

帕丘卡
屌多你一次

多謝哂普巴教導

反正紅左個 攻拉屌

廢田

唔好比面主隊，射爆佢啦

攻仲有機會，唔攻等輸啦dllm

迪祖2:0完場就可以回下血了

快入波啦

想起濟洲聯win兩粒 下半場死守唔攻

有人pie嗎

返工屠9 放工屠龍

濟州已成為了歷史

1.5b

手痕入多注6.5s

11

比卡杯！

on9比人入返轉頭

6.5s練心

屌你牙祖-_-

1:1

上比卡比卡

1-1

1:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

比多球

比卡超cup埋佢

好波，keep going

鐘聲響起反cup的訊號

PIKA PIKA !!! PIKAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

返六日is weak

比卡go go go

好波 比卡超紅左仲勁
Cup佢老未迪祖大西波

好彩無all in多次主ng 真係會輸死

呢排好多紅左有波入

又要講傳說了 傳說話
派了人妻者，天天贏大錢

I am now in the office

普巴做咩allin

出小智收伏比卡超

請你地一定要信

比卡超即刻完場好嗎

ching你賭咗36小時啦

說好的打風

Ok 宜家到主入了

1號了

訓醒了 老公冇啦啦話要落街捉雷鳥
嘈醒我

屌你老母又輸

想你捉佢隻小鳥咋

頭先all 左次1.35 fg

老公都覺得你雷

客隊刷多3角

比卡超入多粒
買完2.5b,手痕買埋半全場主客

忍笑忍得好辛苦

嚟料啦嚟料啦嚟料啦

比卡超入多粒以後墨假就買你

原來上盤同半和揀都係死

how much

行開d啦曾志偉

Agger

下盤 + 2.5s

半和豬左了

上呀小智

收伏比卡超

迪拿祖亞廢到...

上啊比卡超 電佢老母西波亞拿

又hey0

主隊快d入波

食埋上盤同2.5b

who

比卡超絕殺未

20mins 俾多粒

球證吹完場雞未

打多個都係和 不如輸撚埋佢啦屌

頂實呀 角都係

尋晚到而家基本上中哂

頭先有手足咩call g就死主ng

想g下場買咩

比卡超絕殺佢老母西波迪祖

不了 去睇戲 晚上踢波

想睇你踢波

主隊入多球未

siu4

一係和，一係本田絕殺做英雄

皮卡超紅左咁勁 入多球賀下佢啦

好想中六合反吸馬會

想做啦啦隊

準備好lm了

主要入球了

反cup

職乞48小時

星期六至一

對面紅左個都入唔到人波

消防都無咁忙

波po d大蛇真係唔洗訓

人妻蛇

紅左都入唔到

bigson蛇

不了
我訓醒炸

迪祖呢隊追對家就岩
埸埸RC對面 都唔係踢真實力
比卡超唔係RC 開埋客-1 都仲得啦

是但一邊入粒啦

雙數收錢鳥

比多粒啦

不了，比卡超守完場或易入波

迪祖win 2個100

廸祖亞拿個種廢

Me

應該BBQ完場

角大黨覆滅

比曬二百me

嘻

主刷兩角進球

2-1

皮卡超收皮了

2:1

🤤🤤🤤🤤🤤2:1 美麗

笑撚到我

屌

笑4 一話比曬二百我就入

美麗

一有人派就入

2.5/3b 都補番少少血

2.5b
2.5/3b goal

截

中既話 截到海底x月

大球

我，比卡超迫害

比埋名單你
豉油
海底

依加唔係你眼乾唔乾嘅事

4-2

3注輸晒

我屎眼濕曬

比多隻角

Agger?

-1c呀

啲運

未被接納 暫停接受投注 主客和 星期五 35
迪祖亞拿(主) 對 帕丘卡(客)
主客和
主@5.00

大球爽到喊

下盤飛已補UNUN腳等完埸 逃生門

上半場又係咁，最尾4分鐘先失.....屌

垃圾比卡超 好彩買咗對家

有上盤唔買買半和

比多一角啦

補幾耐

3

1點有無大蛇出水 輸死了

3 就完

比卡超殺死了足球

快比多一角

普閪lm

迪祖頂住

有啦

爽了

done

我😳

要抽中我了

2:1 陸詩韻 ft

不如派200俾第一個留名既算啦 唔駛抽

咁都唔入臨尾

又執5k
頭8mark低左 轉頭抽

我！

垃圾到

我😄

正想話美麗又執錢

導屎

輕鬆到

邊止

6角 正呀

無豉油

針了

得6c

尾角4倍開左

太咸不了

5.5s 馬會cashed

6c完場嗎？ 俾多1c得唔得

美麗今日汁xxxk

你地而家先lm太遲了

又冇我

好似無你份

半夜抽左la dllm

我一早留左啦

有心唔怕遲

我全職幫你入錢 ok?

美麗又羊5k了

波po大勝日

十蚊注唔知乜鳩 first

想做美麗隻狗 求主人派🐶🐶

搵馬會妹妹好過啦😳

人妻second

Me la

有冇料

屌又人妻......

十蚊xxxxxx 人妻tg me pamhei

美麗成日派me 所以成日贏大錢

跳樓

無錢跟4-2

抽唔中,JUMP

tgt

十蚊xxxx 30分前唔 tg me dq

幾點最旺乞錢

後補

支持了

臨完場10分鐘

唔洗訓

後補[/quote]
推

訓左啦

紅咗之後

ok

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

頭場日職

仲有12分鐘將會dq $10

有無水跟

mark低

無了

美麗柯夜尿果時

普巴大球爽嗎？

個前鋒收左錢

柏雷全隊中風死 頭5每人200萬

點解唔頂埋佢

美麗身家有幾多

美麗有冇跟4:2波強

再次同路

佢今次屌咗5k

邊場

今次唔會再俾紅牌逼害

冇 撚狗味濃

扮咩

屌你5k

皮卡超

佢就黎人格分裂

me dllm就5k

想做乞衣 有冇攻略

dllm比卡超，仙台比d信念黎

散紙5k

旺角e出口

好撚多

普巴buy what

兩隊都極品,想買大波

7號先出糧 今日得返5蚊 點部署

1點都唔知點買好

乞

-6 大波
推落北海道？

明白

Cash out 1點細波，推上200先

曼聯nigga首名入球 cashed

鯨魚會唔會太抵買？

買劇本寶對家fg 然後三次魚ng

買邊個nigga好

仙台越回越愛

朗尼

認真 獌聯讓1.5／2簡直就係派錢
華dee一個入球都收佢皮啦

仙台有無同路

呢場買大波

40倍落到19倍

追番比卡超條數先 仆街

😨

lm定先

心靈投注又中到啪啪聲

同你對左 點算好

支持手足

放心 我呢幾日唔多夠運

對咗就冇錢收

有無咁輕鬆

1點和客

原本我都睇啱仙台
但我知道佢今場贏唔到
不了

笑到流鼻水

支持維他奶

1點半客唔到 我去口爆解開軍

笑4

狗公

2.01了

有10000 大注飛
我決定捧客隊了

Bb又中

本身無心水，見有巴打對仙台咁有信心，我gun

札幌

見到奴隸要札幌想要仙台

2.07

仙台今次靠你啦

客大船

仙台越回越愛？

溫馨提示。仙台上次係尾段打nba先贏到
今場對住勁過上次個隊 天鵝湖
其實都係55波

札幌fg

全場和 super

角細點睇

半場客
半大

gchi

北海道札幌岡薩多

仙台回飛打擊我地士氣

維他奶

唔怕

客 9.5s

舊城落到

舊城沒保夫萊特

4:2 得返17倍
唔知今晚要死將將幾多人

仙台迎接3連勝

屌那星條友有撚病

啲人唔仆街過唔會知驚

仙台贏波 最快留名派100 今日派 留戶口

hi all

點解頂唔實

害撚死人

Hi

史上最大既騙局
今晚落到2倍

咪就係

得返17倍我$10都唔撚會買

屌.... 買你輸晒了

客隊按屌

買六仔好過

波膽咁易中就唔洗返工啦

旺旺巴我地比比卡超迫害

開波9成會回番上40倍以上
玩9班賭仔

買開大波旦過關既手足多得佢唔少

呢D波強緊係等即場啦,過完半場可能過百倍

4-2. 變啡格未

啡左好耐啦,40--->17

投注總額過十萬

落飛黨又要朱一埸了

細波出現黃金比例

想睇紅格

4-2 係咪可以GEL定頭

肯定唔止

你一個都五皮啦

Yes

維他奶上

4-2開得出
切jj

維他奶1:0

報假

開波前入手細波？

屌你條垃圾

無追po 主定客大船

咁快2角 玩完

...

客

香土班阿叔應該買得仲大

大船定律 輸波

輝哥又要詛咒人了

仲有有QUOTE假分

咪quote啦
佢報假左成年la 仲未block=.=

屌柒你碌鳩腎咁都唔入
廢左幾多場

按左層樓買

刷角有回報

咩來

根據非正式統計。暫左時有60萬買左4-2波膽
開得出，馬會賠到仆街

佢剩係識用頭入波

都倉賢

渣能到

修斯 佢地話我

邊個再quote條假分狗我就block埋佢

咪撚理佢啦屌

肥鳩好波

No plz

柒黑之前中咗咩波蛋？

而家開始計

屌你

3:2 27倍

ho man

all in 左仙台諗住打響頭炮，而家好驚

邊場？

洛山寶3:2

真係要驚

Thanks

暑假波台好多野睇

一怯就輸一世

禁屌,不怕啦

我又覺得跟住買少少 冇咩所謂

29倍（好似）

落咁多 唔買了

走地再買都得㗎

如果今晚曼開到4:2
我當佢神咁拜了

今次仆街了

好難 曼聯個種hea 法

4-2得返17 倍？

聽日a1

Yes 好多學生哥既飯錢

尋晚仲入來叫波po執左佢 係咪傻左

仲有香土啲叔叔

踩返佢場啦

中一場波蛋咁沙塵

有冇圖?

咁串？今晚睇佢仆街

我曼點會失兩球比李城
3:0,4:0,5:0可能都會買下

是油真男人

嘩 咁都唔撚入

門前4碼空門都唔入

愛

邊隊唔入

主定客

我又唔咁認為 李城唔踢中場 華dee vs jones 都有機破蛋

條友已經傻撚左喇

放心今晚李城4-2 實開出 我城贏獌4-2 好合理

上呀仙台

刷角機

我就唔信10角都客刷

你質疑今季我曼？

巨大心靈投注左維他奶
唔好要我心靈受創

仙台fg ok?

客12m？

又唔入

俾我態擊退

刷你老母閪呀

個龍 送角

post已開

I say 態 you say 蛇

角球雨

李城又派錢

又gel

仙台給力集氣

1001

留定先

賭到傻L左

係咪試過有季5:3？

Show Blocked User - 神樂bb
明顯係反手GEL啦,直接BLOCK啦

今晚有咩推介
好耐冇玩波

4:2

李城打反擊都踢死獌啦 學人讓1.5／2 想笑死人咩

舊城咁多有威脅既攻勢,2球差D入,竟然沒落飛

覺得今場讓太多

好久不見！

仙台俾啲力

曼4:2

6c信

4-2
曼聯對李城

gun李城下盤了

入波未

傻你老母

仙台fg

G持

馬會好似對維他奶好似好有信心

差d入

估計小勝1,2球
李城死守有D料

依場真係幾有信心 比人binc都咁話

邊隊

Which

又係上季咁1:0 波蛋

應該係主

獌個盤太引人買啦。所以寧博下盤

冰封角球，客快入

主孩差d入

都倉賢呢啲,單刀甩腳飛機大炒邊入到波

好彩

仙台 越回越愛

仙台加油

1.5大好似幾抵買

主快書

thinking of it

買唔過

兩隊鬥飛機
每邊都兩球了

仙台俾力

勇者無懼

咪再刷呀撚樣

19倍就咪撚博啦

痴9左線

Short 撚左

比盡都係贏半
不過今場出一招打正選冇拉SHIT,應該好快有波入

痴撚線，香港地人真易昆

第一場即場 不了

波蛋都買成皮 不得了

1皮波膽

4:2就是贏半了

19倍都放成10K 笑4我

收到態蛇

因為中硬

屌佢老母害鳩死手足，輸左追擊佢

入去幫佢gel下先

再中真係神

人地錢多

邊個話香港多窮人

馬場如果有咁多傻佬就好 唔洗刨馬咁辛苦

輸左都潛啦 食屎會著豆

鳩嗡真係當秘cup

any link

小注20蚊先！

係唔係舊高登個件 賭多好多年 點會跳😂😂😂

7c

屌角細點頂

買返角大

角球刷到著火

20蚊我都買李城

屌你老母呀

夾死

跟撚刷角ok?

完d 半7

oh 8c

跟基利推角起碼每月也撿,4,5皮穩定收息

我個半客

懵撚慘了

Cls

舊城D 高空攻勢